跪地求救(牛仔褲一問)

之前胸肌個post見到條褲好正，想問下巴打有無咩品牌專賣咁既款牛仔褲，睇好多間都無，Levi’s,lee,Zara,仲有其他歐美品牌都搵唔到，想請問下咁多位巴打有無推介？

Cap相上淘寶

去d潮鞋鋪搵下應該有 second kill嗰d有賣LAKH嘅褲
或者去pull&bear搵

Saint Laurent